喂，扶靈周生咁撚柒都可以拍廣告?

屌佢老味又矮又瘦都有廣告拍，拍完仲收幾皮野，炒燶機都可以咁樣賺返錢，仲要學人開FANS PAGE得果90LIKE，遲D會唔會做埋手機界KOL，而家真係阿豬阿狗都紅得起

邊個嚟？

邊撚個？

冇圖又冇link學人開post 咁凍睇黎要搵伯母取暖

你眼紅咪下年學佢扶靈囉